有人跳樓都好 勇派請保持剋制

跳樓可以有好多背後原因
唔好製造笫二場魚蛋事件出黎